［深夜直播］如果直播整音樂有冇人睇？

小弟讀左兩年音樂，啱啱on99咁讀完畢左業，
咩都識少少但係冇樣精 預計入唔返呢一行架啦
親而家搵緊工冇野做，深夜直播整下音樂，吹下水交流下，會唔會有人睇

利申：咩樂器都唔識，懂極少樂理，全midi

睇

留名

好，呢幾日研究下，過兩日就開

我睇 但你諗住幾點開？太夜好難live到睇